HTC 用家自閉討論區 (6) HTC U11救世界

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（第五代Corning Gorilla Glass玻璃）
2.45GHz頻率高通Snapdra[/img]gon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（快閃記憶體ufs2.1）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防抖，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防抖技術
Edge Sense側邊感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
運行Android 7.1系統
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港預計6月頭開賣
傳定價($5698)而且係6GB RAM/128GB ROM版本
未有發佈會消息

電話01版主開箱+測試post

上一個POST

估唔到推到6

自閉都推到6

留名

唔知今年仲會唔會出多部金屬機呢

xzp presale送勁多野仲要早過u11出
如果紅色唔delay就狗衝u11

xzp 4k mon 同s8+差唔多sot
衰在重同尺寸大
綜合來講 u11最好
等下年出機

應該唔會

佢之前都話唔會再出好多部機 無資源
年尾應該要整pixel 2？

佢個4k hdr係睇片先會開 好似係
平時keep返2k moon

pixel 出貨量小
htc 好似賺得10%

但需求好大 點解會咁

台灣已經有人收到貨

金屬就唔會 htc應該會全面轉哂依隻背

好鐘意金屬機祼跑果種手感, 玻璃真係無乜信心裸跑
金屬唔出

lm

u系列就唔會有啦
但可能都仲有一兩部機出下既

仲希望睇下有無機會出M11
mola mola

做番m7果種金屬感又薄4.7真係完美
唔明都cut左3.5點解部機仲咁厚

顯得相機冇咁凸

m7 電得2300mah。。

金屬先有htc feel 又耐用

U11會唔會又出返次藍寶石版

反正都係等
不如就疊埋心水買紅
有冇人都係咁諗

我唔鍾意佢變金
我想買粉藍銀多d

集中出幾款中/高階機好過，入門機根本唔夠強國機鬥又無乜肉食

最初發佈前見係酒紅色好靚，但發佈後好似唔係酒紅?
反而銀藍有驚喜

變咗ironman紅

紅黑

銀藍最好j

其實佢隻黑綠都唔錯

其實都唔會祼跑，又無咩殼睇到後面，所以咩色真係無乜所謂

台灣d人已經開始收到機 香港仲係粒聲都無

可以用透明殼嫁嘛。。 我用10都係透明軟殼

睇過ultra黑綠隻綠色唔覺，無其他色咁突出

我估星期一/二應該有聲氣呱…

本身黑色就係唔想太突出 我覺得OK

跟機送埋透明殼

好彩淘左m10金屬原裝背殼，留念

會好快就花同變黃

我10仔淘左個淺灰透明殼 無咁易黃 唔好買全透果d

老老實實
我自己主機iPhone 7
個spigen灰殼
十月中到而家
已經黃咗
所以幾靚的料都唔好太大期望

btw 九龍行摺咗未
cut剩幾多service
我部826moon起哄(非烙印
要整

cut咗野飲同上門收機？

就係想知

我都有spigen透明 但太厚 好影響手感 依家薄套好撚爽

打去問？

上門收機都仲有，九龍行而加好似唔俾walkin，一定要book左先上去整

屌佢老味個online booking條link死撚咗，book條撚

咁大鑊
我就係襯遊埠掉部機佢整

我都覺
佢為咗保護犧牲手感

好似可以電話book

唔係預訂炸咩 咁快收到貨?

本身想買紅 下波先出
成個月到成季 到果陣減價又會唔想買
而家部野等唔到
藍銀GO 幾時有得買?

BTW 計埋預訂送野同出去大鋪買係唔係一樣?
大鋪 通常送咩OR便幾舊?

大鋪有時有信用卡優惠平少少
同埋通常送埋玻璃貼幫你痴埋
跟住另外會送d唔等使既野

留名
10仔sot唔夠4粒鐘

香港HTC真係垃圾黎 仲未出預購

a9 出左 7.0

啲圖好好 J

上星期先book完

香港都未發佈，出咩預購預訂姐

明明冇人搞乜鳩booking

完全唔明點解啲人用10仔可以用咁耐

就係無人先要bk
個個walkin 做唔徹就仆街

之前walking入去 都好多人 都係book好d嘅

幾時先肯發佈

聽日掛 六日唔洗返工

LG G3啱啱藍mon死咗 買htc10 o唔ok

ok

唔該巴打

香討有人話豐澤有得訂 唔知係咪堅料

5598

又偷步賣？
官方應該有預購promotion

想早買早享受就梗係睇左官網預訂有咩送先

岩岩睇部機個size
原來大過同重過我而家部oneplus 3

到時睇下實機先

無理由換過部大過又重過ge機

最緊要實機上手試手感

我第一部an機係htc
所以都想用返佢ge

等實機拎下

今次真係無咩負面新聞

上次10仔就mon有問題
同唔係ufs

今次u11真係落足料

係就快d 賣啦
我要help this company呀

部bf3就玩完啦

用緊UU
好滿意
依家11睇落幾好
希望頂得住

搞到我都想trade左部10仔即刻狗衝

好毒

嘩嘩嘩

諗緊呢隻藍定另外果隻藍

係咪用緊iPhone影

hkepc話5598

咩事
台幣就咁兌返都唔止 不加反降
睇黎Company在This好等住Help

以後都係買台版
港行永遠冇更新

有呀 跳版本更

想問下HTC機如果插入去日本的DOCOMO DATA SIM CARD用唔用到? 謝謝

help 得落

台灣好多野送, 唔知香港有冇

送咁多贈品不如減機價啦
唔需要贈品

好似sony lg咁送多一年保就有用

點解我覺得係5998-400先5598

都好有可能

本來諗緊買u11定zxp 去試過zxp之後 覺得部機大到痴撚線 想知u11會唔會都咁大

放心 細部過zxp

邊部機先?

u11數字上輕輕細少少
同埋都輕d

U11因為設計問題揸上手一定會舒服好多， 就算之前UU 都唔差， Sony 個設計如果去到5.5 吋係好撚唔舒服。。。

呢個真, 孤邊同方角邊差好遠

我用緊台水都唔敢上7 .0

今日去衛信睇過htc10個價仲係標緊五千幾

唔想賣

標姐, 埋去問應該唔使掛, 官網都係做緊3698
咁貴拎住d機賣唔去咪搵黎搞

有張牌寫即減2000

U11香港有消息未？

留名等換機

利申 ： iphone 6s

紅色有冇風delay幾耐

細機還好，機身大時，揸上手方角一定唔舒服

$5598衝得過，終於可以換開始慢嘅m8
等埋官方宣佈預訂即9衝

個人鐘意銀藍色多d，不過最好有實物睇埋先

藍銀係咪第一批就有

睇怕要等返個月

美國第一批有粉藍銀 深藍 同綠帽黑

香港應該都有掛

第一批冇紅

官方未公佈, 不過eprice講話問過兇宅有得訂
仲要5598...如果呢個價係堅真係轉死性
6+128賣5598

唔知多唔多巴打為左htcu11放棄出s8

我

大陸 64gb 4599 香港出咪4000左右

我諗係即減價

希望出左之後醒醒定定, 唔好爆鑊就得

諗緊夕陽紅定寶石藍

希望u11 真係可以 Help this company
不過應該好多香港人名牌心態都係買S8

等sunmobile 上台價

就睇htc hk點宣傳啦

不嬲都唔賣電視廣告

eprice 既人話依家香港轉左直接由張嘉臨管同台灣一樣 以前香港經營係有另一條友話事wor

之前條友一定係間諜嚟

知道幾時出未，預訂係幾時有貨？

6月掛

下星期就６月啦

密探 話好似 6月2

傳緊6月2日出

現架果部808 u 玩三國斬 都過熱同lag
巳經最低畫質
835 唔會過熱掛

希望發佈後即有貸

睇官方fb話好快會公佈喎

究竟紅色幾時
快就等埋 太耐就兩隻藍色揀一隻

次次特撚登hold起紅色，屌佢老母

隻黑色可以漸變做綠色？

有光反射先睇到

fb積極左好多
上年htc 10發佈完都唔宣傳新機走走宣傳舊機on99

新post留名

eprice話大鋪5598咋好想即刻入手

之前條友真係去死啦

希望更新都同台灣一樣

好似話包兩代更新？

最記得m7時期個性奴萬人齊屌

點屌法
btw蝗雪紅條八婆去咗邊

出面個個都話HTC唔好, 我唔理啦, 今次買硬

仲係度, 不過電話交哂俾張嘉臨話事

越反越紅

個個吹三星

htc應該唔喺呢個行列入面

BOOM

正常丫, 三星一年俾幾多錢搵打手
泡菜無野叻, 最叻係marketing

根本就得番sony同htc

我部g3一出就買 用到依家 可惜之後lg... 睇黎u11要狗衝了

仲諗緊sony定htc

xzp真係大部到接受唔到 好想快啲有u11實機試試

U11 boomsound比起 HTC10 音量同共鳴聲進步左好多，Bass 都夠勁
不過個人都係比較鍾意M8,M9正面雙喇叭，聽落比較平衝舒服D

HTC U11 vs HTC 10 speaker comparison

HTC U11 vs HTC 10 speaker comparison

HTC U11 vs HTC 10 speaker comparison

始終正面雙喇叭冇得比 真係好正

上過手
睇數個闊度都係大1.1mm

之前又一城有得玩

但係htc個指紋果位真係好怪，洗唔洗咁落

u11

根本10仔後d boomsound就倒退
立體聲奇差
為左個指紋

仲考慮緊啲咩？

sony 5.5吋195g 秒pass

究竟去豐澤預訂有冇著數
話最快2/6先有貨

但之前唔係講26/5 正式發售架咩
而家$5998 會平過官方定價?

自

預訂成日都聽人中伏
分分鐘到時有街貨佢都未俾到你

5月26好似係xz premium喎

係
就係擔心呢樣野
到時人人walk in買都得 你就仲等緊派貨
但問題係一直傳定價$5698
而家豐澤賣$5598

HTC U11 香港搶首發！但....

雖然 HTC 至今仍未公佈 U11 的香港定價，但在發佈會後的訪問中，HTC 總經理張嘉臨就透露香港同台灣一樣是 HTC U11 首發地區，將於下星期 (編按：5 月 26 日) 同步開賣。

雖然香港搶到首發，但可惜的是 HTC U11 最搶眼的豔陽紅就要等多一等，香港開賣時會先推出其餘四色，想入手紅色 HTC U11 的網友，要保持耐性了。

唔知真定假

仲係度等咩呀，係咪唔想做生意呀

訂咩鬼，walk in入去買好過，過多２星期可能又平左
定係豐澤訂有野送？

冇，係呢兩日講緊htc未正式公布定價，但豐澤已經接受預訂

所以真係伏伏地, 到時有街貨佢無都算
最怕就係官網好似台灣咁有得平價買尿袋/叉機
到時真係喊都無謂

我反而怕官網定價$5698 以上喎

【新聞稿】HTC U11 (64GB及128GB)將於5月23日至6月2日於HTC 香港網絡商店 () 接受預訂，定價分別為HK$5,098 (64GB) 及HK$5,598 (128GB)。
於預訂期內，到HTC 香港網絡商店上預訂之客戶可額外獲贈原廠 HTC U11 翻蓋式保護套 （價值:$298）一個及特享加價購優惠，以2折優惠價購買指定原廠配件，包括：
- HTC USonic耳機 $119 (原價$598)
- HTC Rapid Charger 3.0連USB Type C 充電線 $67 (原價$338)
- HTC QC3.0 外置充電器 (10,500mAh) $139 (原價$698) 。

source : 蛇叔 - Gadgets玩家 Facebook Page

有64GB
都可以諗下訂

乜個耳機唔係跟機送埋咩？

64同128個分別係咪淨係個rom?

有跟耳機同火牛 可以優惠價買多個

4/64 同 6/128
ram同rom

比你買埋後備 個耳機聽聞高質

解決晒所有疑惑

官網6月中先發貨?

差500 就上6gb 128啦

6月2出貨

諗緊要乜野色（紅、藍）
會官網買，另買多隻牛

好想買晒佢堆配件抵到核爆

紅無咁快出 台灣都要等一段時間先有

配件冇興趣
隻牛都唔想用

加$67多隻牛同條Type C線堅低

睇佢要幾耐
唔係就買寶石藍

送條3.1 type c就有興趣

出去買個靚既線加牛都幾倍

btw 香港都咁樣做加購的確似台灣
應該真係直接跟台灣銷售模式

加購 好過送垃圾
至少唔係雜牌

咁樣比較愈睇以前個管理就愈on9

會唔會好似台灣咁早ship

6月中先出貨
咁咪7月先有紅色

same

鬼有人買咩，訂乜鬼
利申次次第一水衝左右出機都係fans

今次唔同喎, 官網預訂可以特價買原裝尿袋同叉機
以前戇鳩定價就跌得快姐, 今次個價咁進取應該無跌得咁快
紅姨條八婆一放手成個電話部醒神哂

128GB版本備有炫藍銀、寶石藍、亮麗黑、冰雪白及艷陽紅，共五色以供選擇，將於六月初率先推出炫藍銀、寶石藍、亮麗黑及冰雪白四色。預計手機及贈品將於六月初安排發貨。64GB版本首批將提供炫藍銀色，預計手機及贈品將於六月中安排發貨。

128GB版本6月初出貨
64GB版本6月中出貨

諗緊冰藍定寶石藍

我會買冰藍

有冇人可以搭單幫手買個 rapid charger 同充電器？

等公佈王雪紅幾時出先

笑咗

明明係叫驚奇銀

我鍾意叫粉藍銀

64gb 抵屌

amazing silver

64 128個價位都係嬴撚哂其他835

寶石藍or亮麗黑，睇埋實物先決定
紅色咁反光法接受唔到

都帶套怕咩

amazing silver
隻紅同金變化太大 如果本身鍾意依2隻色既話就ok ironman咁

唔知聽日有冇sunmobile 上台價

幾時先有實機，想官網訂，但又未睇到實機，唔知揀咩色

都預售啦
應該聽日有機玩

透明套都應該會反到D色

今次個定價 係128都屈贏人地64

本黎都想買藍銀
但1.好多人買藍銀
2.上youtube睇唔似冇想像中咁Amazing
依家諗緊 藍銀 / 白

經期銀

5598抵屌啦
咁岩又跌爆左部10

屌終於生性啦百屌成才啦
求神拜佛唔好又有啲咩qc問題彈出嚟

未有

想早享受既真係唔使諗
出面平極都應該唔夠官網連配件咁抵
希望佢第一水機生生性性唔好有咩問題
繼續help this company

屌你老母好想買

狗衝

去台灣衝

10仔trade到幾多錢呢

肯定2千都冇

屌htc 呢次個價未做到嘢囉

但部10仔用唔夠一年ja

啱啱轉iPhone 先嚟出

買多部
鬼叫你買iphone咩

二手放返出去囉 iphone保值嘛

同問

咁平大舖現貨一出仲會唔會好似u ultra咁即減一兩舊?

只有HTC官網訂先有優惠? 電器鋪有冇

我覺得未必有

128GB開5598呢個價我諗短期內都冇得再減架喇

屌搞到我想放左部10仔佢
但部10仔岩岩先1歲

唔減咪俾官網搶哂客
除非大舖都有特價尿袋叉機姐

講到好似部機係小朋友咁

有感情架

純粹覺得好可愛姐
我部m7用咗三幾年 瓜咗我都好唔開心

我果部m7掃page都lag都仲用緊
今次終於要的起心肝去換

用m7覆緊post
老老實實而家除左舊電之外
其他功能都仲好正常

我都好驚訝點解部機可以用到咁耐
D fd次次見到我都問做咩我部機仲未壞

等左咁耐終於動搖到我換機

我都仲用緊M7
會換U11
上年10仔唔啱心水, 一直等到而家

原來仲有咁多m7用家

都話htc啲機掂 多數都長命
btw我部desire hd都仲未壞

仲未有得訂

電力睇黎唔錯

等巴打測電量好過

我都想買火牛

希望有好心巴打幫到手

唔知街買可唔可以拎單上九龍行優惠價買配件

堆配件咁抵, 分分鐘好似台灣官網咁未預購完就俾人買哂

感覺去晒買三星
冇人買HTC

果100部藍寶石版U ULTRA賣左成個禮拜都賣唔哂
不過咁都好, 班港豬快D去買哂三叔啦
U11唔使爭

u ultra無賣點係原罪

睇黎呢部過渡機實變孤兒仔

真係三千五先有人買

我部10仔九月先一歲
但好想買U11

已訂

有得訂喇咩?

官網有得預購了

I dog都想轉會

係喎, 已經出左

lm睇包膠

x2
配件優惠好似只可以每樣買一件?
無為意有無得改數量

同求，希望有好心巴打幫手搭單買火牛

試過, 改唔到
btw, 機已訂

想去官網訂機再賣左堆配件幫補下個機價 唔知個耳機同尿袋賣出去值幾錢🤔

個QC3.0 充電器正

已狗衝

心大心細想買U11換Q左部G4

已衝

到底揀咩色好

預訂係咪唔齊色？

大家揀64定128多？

睇過64好似得銀
紅色暫時都未有

冇紅,其餘色齊

G4就係唔係都要換架啦

唔駛諗,一定係128

128

未壞就梗係快快手TRADE咗佢啦,仲諗

幾時有得玩真機

你部G4咁長命

想要個尿袋，有冇巴打比我搭單

上面巴打話冇得修改數量
只限1

剛剛上去睇128好似冇得預訂/完晒

Sor睇錯野

未必架，篤完預購128，再入果個網已經係128，再checkout睇清楚就得
因為轉入去果版網頁，好似無得揀128咁，其實揀顏色就得，記得checkout時睇清楚
同埋checkout先至有得揀加購配件

食全餐

識買一定係全餐
堆配件真係好抵

配件數我見改到

改完之後唔得架

堆配件賣出去值唔值錢

已吃全餐 希望學台灣咁會好快拿到 唔駛等6月2

點都一定賣得多過你買返黎個價
百零蚊個尿袋, 幾十蚊個3.0叉機

等包膠

你賣貴過優惠價會有人話高價賣

淨係條原廠type c線都抵啦，70幾蚊

有巴打未買既可以試下係咪真係唔得
如果真係得買返幾個都咪話唔爽
我頭先去到最後俾錢果到彈返出去

原廠100賣都值啦

點解我訂冇MOVIE既

你已經遲左....

我淨係想要部機
耳機同尿袋諗住賣左佢

已訂深藍色128gb

火牛賣唔賣

尿袋有冇樣睇下，巴打我想同你收

耳機抵買但大前提要睇有無必要

好似同之前Ultra果個一樣
同埋好似係得coupon攞上九龍行換

買左先
俾屋企人用都好

但個耳筒唔係行3.5mm

睇左片
覺得個機背好似玩具電渡反光膠
好柒。。。

買左先, 放係度又唔會壞
遲下爛左有得換

如果部機有type c頭都可以用到 只要部機無block typec audio 以我所知10仔就block左 但其他廠好似無

以我所知G5唔得

補充：呢隻面好似好易留低指紋，睇左幾段片個背都好多指紋

btw 留意返個active noise cancellation 得u11用到

咁咪即係得3.0 input ， 冇3.0output？

屌, 唔係掛
頭先點解會彈我出去架

火牛應該自用

其實我未諗掂買唔買好

淨係賣尿袋都賺過千

如果個尿袋得3.0in 冇3.0out

咁就唔算好抵。。。

我覺得3.0out緊要好多

咁樣堆特價尿袋叉機實好快俾人掃哂
headphone可能仲有剩

睇嚟肥花好快會有大量配件賣

唔該晒

唔係掛，有in冇out咁大整蠱......

其實邊度寫話無3.0 out

收工狗衝返屋企訂機先
一陣配件俾人搶晒

我見台灣官網個spec係咁

尺寸 103.5mm x60.9mm x 22.8mm
電池 10050mAh
Input(輸入電壓/電流):USB Type-C 5V--2A/9V--2A/12V--1.5A
Output(輸出電壓/電流): USB 5-6V-3A / 6-9V-2A / 9-12V-1.5A

應該係3.0掛

out冇type c 3.0字眼

出面好多二百蚊左右都係in同out只有一個3.0

要in out 同時有3.0既一萬容量尿袋約莫都要290hkd以上

htc個優惠價都係抵既，如果你覺得in3.0好過out3.0

有冇用緊既巴打解下畫

個out上到12v咪就係qc3囉 做乜撚野

唔好再推梳

啲大舖有冇得試機

唔知大鋪有咩優惠

冇消息

其實尿袋嚟講
小米果隻10000mah 高階版吊唔吊得過?

賣緊$199,又薄D又係QC3.0
黑色幾型 但好似冇貨, 得返金色

同HTC果隻差$60
我見HTC台灣個尿袋有黑色, 但香港得銀色

等紅色

我用緊99蚊果隻，厚少少重量差唔多

3000mah根本唔洗快充
5V2A都好快

咁有得快冇理由唔快嘅

台灣果邊有冇話128食電過64?

未見有
mobile 01只有一個post話有S8、米6既reboot情況

關咩事

咁都得

其實都係 快充到左80%以上就開始減速保護返電池

成功比到錢？

配件係咪已經無曬 ? 點解搵唔到

好想知佢底面都係玻璃, 甩手跌落地下之後會點

自膠 當我無講過 搵到鳥

問下uu用家咪知囉

有冇巴打可以搭單買個尿袋

睇過d sample相，相機真係拍得住pixel

諗住訂機點知得返個火牛有貨
其他配件全部冇貨

紅色有排等

慘

仲有呀

屌 又有返

但尿袋冇得揀數量
火牛有得揀

試下睇下改唔改到, 頭先有巴打改到

電話改唔到 返到屋企用電腦試下先

佢地改左個PAGE , 1部主機只可以買一件 , 2部主機就可以買2件

屌 唔好搞到冇貨連機一齊拖慢ship

用電腦試完 都係改唔到配件數量

已買 用左2年半既E8終於可以退役

好多巴打支持

3日推17頁其實唔易

仲未諗掂買邊隻色

再諗隨時配件都沽清

成年最熱鬧呢幾日架喇

啲色變化咁大，點解大家都敢唔睇實物就訂

聽日胃信有冇實機睇

如果用開HTC, 根本無第二部揀
而且D配件真係好抵

都唔係嘅，有3個色有Ultra可以reference

睇片都見到實際色啦

最後訂左黑色

想問跟機有無usonic耳機送？

開箱配件 已包含
HTC USonic " 耳機
HTC Rapid Charger 3.0 充電火牛
USB Type - C 傳輸線
Type - C to 3.5mm 轉接器
HTC U11 透明機殼
除塵布及 SIM 針 。

可惜一早買左onkyo

冇錢買多部

有得幾十蚊買多個叉機真係正
屋企一個公司一個, 唔使煩
出面買剩係條type-c線都唔止咁既價錢

我唔想放棄我個10仔bb呀

UU用家表示實物顏色係無分別

好耐未見過呢個情景
好感動
我成日覺得HTC用家係好特別嘅一群，help this company

一月先開始用我部10
但我覺得u11誠意大過10好多
都係等跌先trade

唉 唔想咁敗家又走去換電話
而且10仔用落又幾順手又好揸手

即係優惠配件中的耳機同火牛本身就有?????

各位HTC用家既巴打，你地之前去開邊間有信心既細鋪買？

不嬲都係連埋嫁wor 本身無既晨早比人屌到死啦
佢加購係比你買定備用姐

之前去mphone買 可惜執左

10仔真係好正，唔係早幾日跌爆左少少都唔會狗衝

部butterfly s終於都可以退役
希望部機仲頂得住
等買iron man色

都係，強國牌同三叔一定唔用，L豬又驚會燒底板
an機得番sony同htc，前者偏貴，得番htc揀。
當然htc如果唔爭氣都help唔落，好彩u11售前嘅口碑唔錯。希望佢呢舖至少可以嚟個小翻身，唔好比霸權***獨大

我都係咁諗
公司同屋企各一個叉機
耳機就買定多個預唔見或者壞

官方fb講左，一部機只可以用優惠價買配件各一件

睇來睇去都係寶石藍最靚

衛信128gb預訂即減$200
跟住仲有信用卡優惠
其他大鋪應該都會跟
如果唔使extra配件去大鋪訂仲抵

淨係屌個尿袋同原裝充電set已經係返到

嘩正式開波5398

等王雪紅色 要忍住

買UU藍寶石果班算唔算傻仔

想放個尿袋同耳機出去應該開價幾錢

唔算既 mon size唔同 又有副mon

藍寶石真心正既咁

有無巴打在htc官網買過電話(如uu),送貨會否遲，即係出面d舖頭有得買，而仲未開始送

佢真藍寶石 唔係講笑

UU出左藍寶石
搞到我覺得佢有機出U11藍寶石版

可惜我部十仔未一年

兩年ME已衝藍銀全餐

再搵張online買野有n倍積分既信用卡就係番晒到啦

暫時睇個尿袋好似最正， 反而個充電好多副廠出啲QC3.0充電hub 幾好用。

可惜我架10仔未夠一年， 仆街htc 舊年留一手

預購已經無哂叉機

Preorder既左有冇confirm email?

反而尿袋我無興趣，屋企已經好多尿袋
叉電就一個屋企一個公司

喊出黎, 蝕左

有

大家買左咩色

有，但唔係即時，有講可能要幾粒鐘，我就好似要成粒鐘左右先收到

銀藍

黑色

黑

你叫十仔用家點算 部機先用得一年左右
出部咁有誠意既11
雖然十仔好好用 但11真係好吸引
如果出個trade in就不得了

驚奇銀

10仔就算啦, 都出左成年, 一年一部旗艦都好正常
要問點算應該係UU用家

10仔都未用夠一年，已經想trade部紅11返嚟

唔係香港焗住用PayPal比錢，比完錢之後得張單既PDF同埋PayPal send比我既email
跟住照PDF單個order no.去HTC個store度搵竟然話訂單編號錯誤

買完其實好快收到email, 可能未update單no姐
確認email入面有叫去下低條link度check單, 試下得唔得

若要查詢訂單，請造訪
請注意：此電子郵件由通知專用的地址寄出，無法接受來信。請勿回覆此訊息。
謹上，
HTC 客戶服務

嘩，大鋪減兩舊，官網有filp cover同配件優惠，選擇困難呀

部10仔咩都好， 係舊電真係好唔襟，但11舊電又一樣， 想睇report 先出又怕冇哂優惠

大鋪都有尿袋不過唔知咩牌子
同埋半年爆moon保

唔緊要 遲買係平幾舊 無蝕既

期待細鋪開5000頭 既然大鋪都即減200

你等到9月細鋪可能會5000頭既

佢個尿袋咪又係SIDO之類嘅貨色
原廠果個係要加錢但係QC3.0其實都值
爆mon保就，問清楚佢條款先啦

宜家細鋪仲會平既咩?

利伸近幾部手機全部去大鋪買

thanks
頭先8點收到了

用開HTC唔係冇尿袋呀
等下大鋪先

通常都會平大鋪幾舊水度
有D機插水勁既就差距再大D

uu用家表示

M8果陣我記得好似6月買
出面間間標緊5500幾，我係一間指定細鋪度4900就買到

大家如果唔係官方度買而係街買
記住睇清楚係咪官方特約零售商呀
因為特約有12+3保養嫁

同埋記得叫佢吸印仔

好似係可以即場寫卡？？ 詳細有無巴打講下流程 遲d擺置頂

買過u play果d爽。。
買uu 既真係喊出黎 插水到咁

用緊7plus 好想出部u11 玩下

m7 m8 m9 10 全部都係等半年先買

今次係第一次有衝動追機

我都係
之前one xl m8遲成年先買，今次即刻狗衝

諗返起之前d戇鳩定價真係頂唔順, 唔等根本買唔落手
今次個marketing終於生性, 識得開波就平賣+特價配件
如果唔係有特價配件吸客, 我諗好多人等出左實機先算

今次咪識sale囉

肯比多d獎金sales 就係 但應該點都唔夠3*黎嫁啦呢方面

老老豆豆 會唔會仆街左d 唔係連配件都有得炒下話
真用家唔洗買啦

三叔國企黎, 根本無得鬥
htc keep住唔執笠繼續出d正機就夠

講完無人理

Samsung對於南泡係too big to fail

佢開賣果陣無set到限買一件, 幾個鐘頭後已經改返
佢一早寫明係每樣限買一件, 咁樣bug分分鐘會被cut單退錢
不過我諗唔買得太過份既可能會照出貨既

狗衝左個D唔驚香港無update?

10仔上左7.0, 台灣個邊好似已經出過一兩次細update, 但香港一次都無

黑色會唔會好普通? 到而家都未見過實機, 真係十五十六...

打手衝哂出嚟

835旗艦機係搶而家呢個時間賣機
而家唔出幾時先出

今次部機係落足料喎, 唔似以前係都要留一手

其實咪同 u play / u ultra 一樣，可以落街望下

睇官方fb好撚多打手講埋d廢話

香港個版本係台灣出左一兩次之後果個version
其實你可以當係台灣做白老鼠先
香港係跳版升

epricehk嗰d都係 好撚失敗 個個post講埋一樣嘅野 真係好撚柒

出左黑色，唔鐘意熊貓機

今日大舖有實機試未

U11支持PD充電

印象中果陣喺官網登記有+3保
好彩有+3，因為連+3都過左少少，讀sd卡就有問題
好彩htc cs話過左少少唔緊要，照免費幫我整

me2，用緊部m8喺3k尾4k頭入，好彩忍手無入uu，等到u11有預購即9衝

其實官網影單都得
只係我習慣性覺得寄卡比較穩陣

之前香港係遲啲出，原因係要加返volte

證明呢部勁野，10仔UU個啲wfc

每個版本都要加係咪ON9

賣耳機 有冇人要

琴日已訂寶藍色

睇色

部紅色真係ironman咁, 不過我都係覺得以前金屬紅靚d

紅色太正

用緊UU強烈建議有得trade....
台灣好似有

不過岩岩先買左個4舊水既Case...

發佈前流出圖以為係酒紅色，果陣已經除定條褲，點知係紅+金
個人覺得紅金反而無咁吸引，而且唔知紅色幾時有貨，索性訂銀藍色好過

台灣6月底

講就銀藍 其實藍紫色

根本冇銀 係鏡面藍

有冇巴打知 10仔 UU trade到幾多?
兩部都有..HTC fans

藍寶石?

官方預購仲有冇3.0叉電線買
冇我搵鋪訂算仲有得平

有
不過要自己上去九龍行換

手上有部 U11 你問我答

介面有冇改啲野? 而家個sense 對比其他廠ui有少少唔夠user friendly

我用落同 U Ultra 差別唔大

邊框對比uu&htc10有冇收窄
相機係咪強制最高亮度

舊電可以用幾耐？

相機係嘅
邊框對比UU當然窄左，10我手上無唔知道

日日出街唔洗叉電

你部UU 有冇trade
手上有5部HTC想trade佢冇損買u11

通知欄自訂有冇增加多幾項

hdr boost 係咪要入setting強制開左佢？ 定就咁相機介面左下角禁hdr 就得？

可唔可以試下夜拍有hdr boost 同冇hdr boost 既分別？整幾張對比下

有無咩block電話app推介？
日日十幾個3字頭打黎煩到嘔

小鴨來電

搵唔到嘅

多謝你
但連download都唔比
your device isn't compatible with this version....

搞掂左
要另外去佢比條link下載
仲要改番名做.apk尾

相機強制亮度真係唔錯
但好似好多人唔鍾意

其實日頭影相黎講幾好

夜晚唔想中太陽拳
加個開關就最好

同埋個MON太光
影出來曝光唔準

同UU一樣，左下角就搞得掂

就係咁啦

死都唔肯加nfc

如果個NFC唔係好似10仔果個咁廢成日要on off先用到既話我又冇乜所謂既

我想要靜音震機個switch多D，個請勿打擾一開真係冇人打擾到我

講起開關嘅野
其實10仔一開頭佢有得揀有冇sense就更好

點為之有無sense

即係果堆gallery呀keyboard呀browser之類
不過有部分都已經冇咗架啦

個耳機ok嗎?
對降噪無期望不過有O的好奇

咪好囉屌
加個開關有幾難

成堆台仔屌HTC叫佢放返上GooglePlay比人選擇裝唔裝，但係HTC成年都冇聽過入耳

個觸寶又係屌左一年，都仲係咁

係咪同UU果個一樣？

唔同的

終於有full review

個sot 4粒鐘幾仲有58%電

錯link

嘩屌 唔係咁勁掛

屌

部Nexus 6撚左兩年壞左, 想轉會, 邊度仲有10仔買

屌，等我仲睇哂

大鋪咪有囉
只係唔齊色咁解

A return to glory

對唔住大佬

以前金屬機身, 買機果陣要做驗屍官, 而家官方由預訂到收機前都冇得CHECK, 怕唔怕
好掙扎

auto夜拍都係唔夠s8來
s8一到夜晚就會短曝光三張合成
htc 要開hdr先有

有得退換怕咩

應該係7天退換？

巴打們，知唔知部機多唔多垃圾 App跟？

基本上無
佢好多都用返google app

keyboard係咪都係10仔個隻垃圾keyboard

根據Ultra 嚟講
佢其實有KKBOX,UA Record同埋VIVE
印象中KKbox 一定可以delete

係 touchpal
垃圾

好治癒

拍片嗰部手機係咁自動對焦, 搞到成段片都好矇
屌佢老尾條友究竟識唔識拍片

想問下有無nfc,望極唔覺有講

唔好玩啦, 新出嘅旗艦級An機點可能會冇nfc

u11效能勁好多wo

雖然真係好矇
但念在佢肯拎自己部機出嚟做實驗就原諒佢啦

重點係睇落佢咁刮完都冇花
可以放心裸跑嚕

應該搵砂石來試

把刀made in China

你呢句令我諗起呢個

s8都冇qc3.0啦

而且冇得着mon快叉

老實講呢D片真係睇睇就算

有冇人知u11 speaker 同u ultra 分別大唔大

官網仲有冇得優惠價買配件？
唔識撳 搵唔到

搵到了，要係購物車埋單果度撳

有冇人已經訂左U11優勢價個尿袋唔要
可以放比我

竟然有 呢個rom正到爆

台灣出貨延到6月中。。。
香港我諗冇乜貨

佢好似係某個日期之後訂既就係6月中

香港本黎就慢出
唔夠貨點會仲比人訂 仲講6月初送到

唔撚係掛訂左64趕住6月中去旅行用架

64GB 講明月中到wor

仲有成十日先出
有排等

個charger 19號開始換得
我以為會19號前有機就岩哂時間去旅行

佢唔delay應該趕得切既, 遲過19號應該叫月尾

如果驚 問下有無得cut囉

我21號飛 算啦還掂都要換機，部E8一日死兩次機就收皮

uu 衛訊已經跌到3千9
比64gb u11迫死

跌到三千即入

uu真係伏機黎

伏在開價貴 又係死係on9定價上
如果部機中高價位既係無問題

重點係同期對比毫無亮點
錯在2017年先出

等拎到部U11 就可以幫部10仔刷下ROM...好食電

刷做 purnexus 不過個rom得多排先用好d岩岩出

最慘係轉頭出部正好多既U11打返自己

仲有5日

有無人仲用緊 820d

820s就有一部

有實機未呀

六月2,3號晚8-10pm有試玩會

6月初出貨..2,3號先有得試玩

UU 既出現本身係針對note 7黎打， 點知htc 柒，又貴又遲，外國都話waste of money...

其實唔知係咪公開試玩會 我係fans group睇到咋

原來北角仲有辦公室

唔知簡單小食飲品係咩呢, 梳打餅+維他奶

不是重點吧

將本身mk部野搬過去

經過mk好多人出s8

有冇人知紅色幾時有

用sony啦

6月底

幾時有實機試啊

XZP好撚大部

好撚重

6月底

咁我買銀色算.銀色好似話第一批

驚奇銀?
部molamola壞咗?

128GB既都係 6月初發貨

csl u ultra $3848

btw 覺得部機都對得起呢個價

台灣延期
唔知會唔會影響香港

部10仔跌左落水
未過保養拎去整要收我4800蚊
10仔真係好q 正 最衰唔防水

4800....逼你換U11姐

水貨？
屌佢啦 買過部新都唔洗咁多
擺明亂報價

htc整要咁貴？

官網先賣緊3698

行貨嚟
我個陣買都係4080
佢話零件同部機市價唔掛鉤
開左個offer 3198 可以買過部10仔

換U11仲好啦

等唔切 會已轉
下次再壞機 再買htc
如果未執的話

緊追大鋪唔放
我部E8收到notification話有promote code U11平200

岩岩收到HTC message話依家訂機有優惠
乜原來耳機 同充電器唔係跟機嫁咩
點解要用2折去買

咩呀佢個兩折配件係俾你加購喎

何況佢Facebook咪寫得好清楚囉

可以二折買多套

真心唔明點解可以問完又問

佢個notification禁入去之後又唔見左個code

x2

頂買完減200 pre order又背刺

個notifcation咪有code囉
你兩個點睇野

益下大家

禁左落去個notifcation就無左

用緊e8
屌 我早兩日訂撚左 你而家先俾個code我有咩用

早買無着數, 遲買平兩舊

佢今鋪真係奶屎上身，係就一早出啦，而加實有大把人cancel再訂

問下客服有無得重訂

其武訂任何an機都唔著數

癡撚線，一部機抵買到咁又送咁多嘢，
幾時送埋絕版波鞋同油占米

十仔都收到notification，好彩未落訂

同你一模一樣用E8早兩日訂左

可以cancel?

已訂銀色
加2個尿袋+1 usb charger
第一次即出新機就買

Sor9 太激動 未追post先問
自隊一打

第一次好有衝動想新出即買機
希望U11 今鋪真係可以help this company
好彩早排未買10仔

有冇人可以講下u11有咩咁wow
我覺得出10趕時同依家冇咩大分別
除咗一開始賣嘅價錢合理咗

10仔用家好想換u11
冇錢

打左上客服 佢會叫你上網自己cut撚左張單訂過

我屌呀台水10仔都收到200蚊code, 但係機已訂

屌 個code一禁入去就冇撚咗
乜咁撚兒戲

訂撚完先俾code，重訂又要排過條隊

諗住今次終於唔洗再屌佢地，點知最後都係要屌下先鬆化

boomsound喇叭 top相機
電力 效能都好左
edge semse創新
而且spec真係比得好足 價錢又抵屌
預購又有配件優惠
整體誠意大過10仔好撚多
而且性價比>其他835旗艦

都未正式賣就劈價 等到真係賣會唔會再劈嚟爭 都係睇定啲先 反正唔急

似係網店同大鋪爭 大鋪一出減200 網店又跟機
htc hk 積極到咁

其實佢個promo code 最好做返 unique code 比htc 用家
一黎叫回饋用家，二黎又少左一堆 cancel order
出左哩條 code, 之前訂左都 cancel

htc 食多d好過比中間人食
反正個勢咁好

我屌佢啦, 預售第3日出條CODE減兩舊, 即係玩鳩一出即衝嗰班真HTC fan啫
如果佢係一早講咗舊用家有優惠再喺第二ROUND預售先至連埋紅色一齊出, 我就真係覺得班MARKETING識做, 而家咁樣算咩意思先

可能係香港轉左台灣管 混亂緊？

呢個code又唔係公開
htc機先有
有咩問題

佢意思係個code原意係益舊htc用家
咁應該第一日就放出黎
依家d舊用家落左單先收到
咪咁好似玩9舊客咁

我就cancel左佢再訂過算鳩數係要整d野黎俾人屌既，諗住今年價位靚，online又有得跟平野唔洗屌啦，點知最後都係要人幫佢屎忽開花
佢個code其實公唔公開係無乜分別，個個都用得既

重訂會唔會遲左拿機嫁

同美國一樣 有條公廁code 減50美金

唔該先
喇叭係好咗嘅
相機對我黎講冇咩兩樣 我少影相
電力好咗唔錯嘅 但如果要插尿袋我都慣咗
edge sense似gimmick野多
唔打機唔追新cpu
我諗10仔對我黎講都夠做
個個見到新機都好興奮 我想一齊興奮下都唔得 因為唔覺得有咩咁wow

其實我都用緊10仔啊 不過見htc正常返d都興奮既

圓鏡得1部可以買

我成日都覺得HTC班MARKETING唔係智障就係收咗其他公司錢, 成日做埋D戇鳩到喊嘅嘢出嚟趕客
想屌少佢哋一次都唔得

睇定啲啦

online訂都預左遲架啦，佢話6月初，但鋪就6月2日有貨到，除非佢早d派既姐，唔係既話九成都遲過街鋪啦

睇定d留番d力再屌

好矛盾 唔知買新定買舊好 屋企人有部10仔 size幾好揸 但新機貴1000其實唔算多可以考慮
如果買新就等sun mobile有貨 買舊就呢幾日買 驚淨返金色
由m7開始重新留意返htc呢個牌子 但到依家u11都唔係覺得好wow

講多啲可以嘛 圓鏡同唔圓鏡即係點

等紅色
到時應該減500

11個鏡面靚咩
同緊10仔真係唔覺有幾靚

問各位10仔係咪keep住6.0好d？

個人覺得7.0無乜問題
但你如果唔需要7.0既功能都可以keep6.0.1既
只係安全更新檔會舊囉

如果升7.0就最好雙清一次

有預感呢部可以去番m7時既感覺

edge sense真係唔錯
有時隻手拎緊野 揸一揸就開到apps
岩哂我依d無時無刻都上癮禁幾下電話既人

10仔用左5個月
好想轉amazing silver

訂左u11既巴打有冇話幾時有機到手？

新用家有冇得用$200 promote code?
唔想搞錯又排過

應該有 你用到嘅個價錢會減咗

有折扣,重新訂過amazing silver
減200又有2折配件抵買

睇到你個名 配埋你句野 好好笑
減200又有2折配件 簡直係人生。贏家

有冇人已經買定mon貼 for U11?
有冇介紹?

cancel左去再訂過啦，平兩舊

官方話6月初，但台灣尋日開賣都好似唔係好夠貨派

我尋晚都cut左單 但係咪會有email confirm

EPC果度話:

今朝打去客服個答案有D驚..
佢話128GB 版6月頭"發貨"..6月中會"收到"

另外我想加配番2折配件..
佢話要我取消ORDER..但而家再訂肯定已經派晒翻蓋保護殼

變相蝕100

官網訂而家仲見有cover跟喎

我而家都唔知點 尋晚cut左單 但又唔知信用卡過左數未

去左胃信訂既人係咪好蝕

我反而係諗住cut單去胃信買

有冇cut左單嘅巴打講下 有冇email通知

今朝打左去問，佢幫我check左已經cancel，email既話要24小時後先會有

信用卡未過數架，佢都係hold credit架炸

等紅色
反正貼同套都未有
等你地試清楚啲先

有冇得再禁返出黎，我明明有收到優惠但係禁入去冇code既

自己睇返第688個CM,有巴打PO咗出嚟,所有人收到嗰條CODE都係一樣

原來一樣既，咁訂機先，thx

你打去邊度問

有冇巴打可以幫手問下200蚊code又唔想cut單再黎過可以點搞？

人唔係香港，唔係要我走去總公司投訴掛

如果你派左貨先出code都好d, 而家機都未拎就搞d咁既野
仲諗住香港個marketing今次會醒d, 點知又係倒米

我打去同佢講問要幾時cut到 佢又冇幫我check呀盛呀 剩係話要等另一邊做野 叫我等兩三個工作天 留意email
窮撚學生credit card俾佢hold起左之前啲credit 又唔夠credit再訂

hold credit個邊要等銀行解，好似話無咁快，我係直接叫佢幫我check下cut到未，佢叫我俾電話no.佢，之後等左陣就話已經cut左，credit個到要等幾日銀行個邊就會放番出黎，email就要過幾日啦
巴打問屋企人借張卡買住先啦

客服囉，3077 5588

應該可以打上cs到叫佢改單既，我見htc個fb係咁叫人打去cs到處理

CS不斷係度忙線中，等等下仲cut撚埋

今朝有個冇來電既留言 啱啱聽完原來係htc 佢話會幫人改資料 跟住我又打多次去問 佢話 cut左單就返唔到轉頭 我同佢講尋日佢地又叫人cut單訂過 咁我尋日cut左 佢話尋日公司話冇得改 今日公司先話可以mark返資料幫人改訂單 但cut左就改唔到
屌 垃圾公司 做咩都慢半拍 on99

我今朝9點打，等左一分鐘都無就有人聽

真係垃撚圾

marketing係抵屌嘅
一係唔比code好地地
一係用一次唔同code
而家咁盞搞到用家，佢地又麻煩

我就費事煩唔cancel喇，但願快過街舖收到貨已經好安慰

唔該巴打
去胃信買算數

而家買 htc 10 $3400 定係u ultra $3900 好?

睇你要唔要大mon 同副mon 同埋3.5mm

我其實想要細mon 3.5mm 有無都OK
所以鍾意HTC 10

但係又怕好蝕 U ultra 都係多$500

唔會 兩部野spec差唔多
最緊要部機有你要既野
要細mon就htc 10吧

UU都叫有UFS2.0
同埋PDAF

岩岩去百老匯問，佢話呢部野就等於iPhone8，知道黎緊會出，但係咩資料都無

我心諗，台灣都賣緊啦

百記不嬲倒htc米

htc比得少錢大鋪 無人理嫁啦係
去大鋪就預左比人sell 三星

係咁叫我考慮下s8

應該係HTC冇畀料百記，百記啲員工都唔知部機有咩selling point

同s8+最貴個部一樣硬件，平成千銀已經係賣點啦仲要s8正面咁撚柒

曲堅伏
摸上手已經放棄

我都無cancel到, 搞黎搞真係好煩
如果班友係醒既, 拿拿聲整返兩舊水coupon俾之前買左既人咪得囉
而家htc班關公真係多得佢唔少

打左去cs果度問，話128版本六月頭開始出貨比順豐，最遲六月中收到

咁姐係一定遲過賣街

順豐既話好快姐
大鋪係講明取貨日期？

凶宅唔係話2號咩

佢話價錢都唔知，訂都無得訂

豐澤，胃訊都有晒資料
係百記收得多三星錢先起勢sell s8

咁撚串訂都唔收，星期一落去逗下d sales先

百記不嬲都冇心sell htc

其實無乜邊間有

三星機回佣多

去衛信買十仔個陣都唔係好點理我

U11 大鋪幾時有

忍不住了 機已訂 銀藍

有上台價了

其實係人都知道 htc 呢個牌子

有心買 根本 hea 9你 都會買

冇心買 點 sell 都冇用

我想知佢地點sell 入得嚟問htc都係fans

果陣去sun mobile買10仔
初頭入去係係sell lg同三叔
跟住我同佢講話俾部10仔我睇下
“吓 哦… ehh 依部都幾好架 er 新出架金屬款幾靚架…”

你搵我ma

係咪等紅色嘅話就會miss哂宜家啲-200, 配件優惠

到時出紅色機價都已經平左 唔驚啦

配件優惠 到時可能比人加購

HTC u11
手機紅色黎講 可能係全世界最靚既紅色

利申：打手

值得一等

下星期過台灣 到時睇下有冇先

where?

邊間

香討有人話瘋賊-300

太陽

咩價

遲啲買，一定平啲。

htcd 紅色不嬲正
利伸 紅10

今日行過都唔見有

XZP真係好肉酸

有冇巴打諗住淘寶買玻璃貼 for U11

我遇到個幾好
可能係因為個個入去買iPhone Samsung，啲sales根本連野都唔使講，問多句都唔想答
反而我買HTC佢地好有耐性
又主動拎左10仔同唔知邊部出黎比我玩
又傾左好耐同其他牌子比較
開頭佢照稿讀，見我咁鐘意HTC同做過下功課就無咁hea
成個過程搞左佢個半鐘
可能果位百記哥哥太悶

HTC每次出紅色都好撚靚

諗住台灣訂番黎算，唔想用淘寶

咩貼

邊間送香港?

m8我幫襯devilcase，不過運費唔平

u11打算裸機算，唔戴套唔用貼

玻璃面都敢唔用套
N年前部G2用咗唔夠半年就被我跌爆MON, 之後買嗰幾部機我都唔敢裸跑(而家部B3等收皮先敢裸)

打上去HTC問個CS減200單嘢, 佢叫我噏返收到條公廁CODE嗰部機嘅機身NO.畀佢
明明佢而家官網預售都唔駛人哋打舊機個NO, 咁樣即係叫人CUT單啫

我就會用貼既，但殼就諗緊用唔用好，由DHD到m7m8都係無用殼，u11背係玻璃我又有d驚
但用殼散熱又無咁好
利申：部u11買黎打機用

咁佢都係要確認係咪htc用家姐

用緊日水B3,哪有機身CODE噏畀佢

u11 500 NIT
終於有正常水平
唔似10仔得300幾NIT

前兩日係豐澤訂左U11藍色，計埋信用卡優惠同商場優惠$50xx

可唔可以講下有咩優惠先可以咁抵屌

唔再用大陸moon

原本53xx, 中銀再平$250，再加青衣城$50 coupon

唉最衰趕住用唔係真係諗住cut單

你買幾錢？

THANKS BRO
淨係53XX-250都夠晒抵屌

咪官網個價加配件囉

我都趕住用, 但係就係趕先更加想CUT
HTC 2/6出貨直接出大舖買, 點都好過等佢送嚟啦
利申: 決定CUT

我都係台水10仔，照噏

出大舖買銀用到紅再換

日水邊有CODE
利申: 收唔到

Review

岩岩去豐澤轉左銀色

我都諗緊, 上網睇隻銀藍好似好靚但又冇實機所以唔敢買

sunmobile 有機價未

10冇中大陸moon都係會暗

應該係限制左sharp
為左同天馬一樣

官網好似六月頭先派貨

啱啱落胃信問 都係話最快6月2號有機攞
俾$300訂先 攞機俾埋尾數

有冇大舖有u11比人上水試下？

打去htc問個兩舊水code
今日放緊假要等sales果邊覆
既然係hold額未過數, 應該減得返掛

我打去直頭冇人聽既

你打邊個電話

30775588

有人聽呀, 今日先打完
留低左order no等sales返工先覆到

禁完聯絡客服專員就冇聲 等聽日再試啦

htc都係網上賣機或者同台合作吧啦
唔經大鋪已經有賺
大鋪仲要比上架費 又唔幫你sell
線下就星期日搞展銷 roadshow

請問宜家先達星際D鋪有U11既套同貼賣未？

台灣果邊好多鍍膜有問題
你地check真啲

用緊E8早幾日冇留意,冇睇到個 notification,冇個CODE 點樣可以睇返?

忍唔住喺官網落左訂
價錢真係好吸引

個個都一樣, 公廁CODE黎

[/quote]

我本身都喺官網訂 而家cut左單諗住去胃信訂

有咩問題

岩岩找到
好像有兩三單了

用緊One Max考慮緊換機

點解我睇唔到有野

果D好似「積」咁樣一小劃既橫線

我部10仔之前跌左落地
之後個mon左上角都有一大撻
一有油就覺眼

睇埋d reply，有人圈左出黎

睇黎買電話唔好買第一水係真

每部弟機都有

有冇人知啲大網出左battery test未？
gsmarena好似未有？

打錯
每部機都有?

iPhone 7 Plus準備轉會
對上一部 HTC 已經係 Sensation，見佢會次咁生性 唯有Help下 上網訂又驚佢好遲先送到

今次*

今次都係cut官網單，出街訂好似快點。

點解我唔明,姐係會點

就好似買左劣質鋼化玻璃貼 順住一個方向抹會見到條好明顯既痕

不過我都係去胃信訂左機
買電話都係撞手神多

睇片就明

帶定濕紙巾check機啦

攞機時會俾你用濕紙巾抺嗎？

用面油

台灣測試真係

有幾多巴絲因為鍍膜問題考慮轉會?
但係依家都無咩邊間好，一係d機有前科，一係客服遺臭萬年
雖然後者手神好就無咩機會見到面

見隔離壇d巴絲話uu就有此問題，而香港官方態度都幾強硬

2間泡菜公司都係2邊中晒
HTC同SONY又唔生性, 支那機就唔會諗, iPHONE成皮又買唔起

唔比換機？

話係玻璃正常效果唔換

當然依u11未知官方會唔會改善應對

正常效果唔撚係掛

果單係機背wor 唔係個moon出事
同埋好似得零聲一單

就咁睇唔覺係問題，而且話乾左睇唔到
睇定d先

台灣人真係好弱智

睇定啲先出機就冇死，咁急做咩

部OnePlus root 死左變左磚，急買

等得我都想遲D平幾舊, 用緊M7 lag到就黎死

打左去客服講prmotion code單野, 俾左資料佢之後話應該到時refund返200唔使cut單

香港不嬲都消費者弱勢

望下三星note7單野就知

望下LG死底版都知

如果連HTC都係咁, 咁仲有咩牌子買

可以hold住唔買lu

係真唔係呀
我星期六取消咗 order 到而家都未有 email confirmation
都唔知再落唔落新 order 好

我問有code係咪可以cut單佢話交資料俾Sales個邊搞幾日內再覆返我
我就問而家使唔使再訂多次佢就話唔使應該會refund返個200
照咁睇佢無諗住幫我cut單喇 其實我想cut多啲

我上網cut完單再打去客服問 佢話check到係cut左單 同埋信用卡筆數都係銀行hold住左 實際係未過數 星期五晚cut完到而家都未收到email 但我已經去胃信訂左機

胃信有冇64gb?

應該冇

用緊htc 10. 去旅行諗下淘寶上網卡.
但係d賣家講到好似htc 10 唔支援咁
想問你地係去邊度買上網卡?? 唔想用wifi egg

想問下依家可唔可以加購未買過的2折配件?

鴨記街邊檔駁佢唔降速
唔想煩就數記

你打上CS問下咪知, 佢話唔得嘅話咪叫佢CUT單再訂過

唔爭在果一頭半個月，反正lag都唔係今日既事喇

睇返頻譜咪知支唔支援

自己上網cut仲快

去日本旅行都係鴨記買Freetel張4G sim俾10仔用

本來諗住頂多陣架
呢個零月開始玩緊game一有電話入就hang
橫掂都換咪有新買新囉

宜家係咪應該打客服減200?

有舊機imei就打啦

等左幾日終於收到CUT單EMAIL
咁遲先收到 而家諗大鋪/官網訂定即日買
見Eprice張圖胃信訂-200有mon貼尿袋送好似幾抵
有冇巴打知兇宅訂有冇野送

都係送mon貼同尿袋

我啱啱都收到
胃信係幾抵 減完200 搵個有citi bank卡嘅friend幫手碌又減150 跟住我trade埋部m8又減500

大家有冇淘定啲mon貼？有冇介紹

已經打左~THANKS

究竟幾時有現貨賣

傳說中話6月2日喎

依家最抵屌都係上官網訂?

6月1日香港發佈會

拎部機去htc原廠想換電 佢話舊電已經冇出 屌

睇你對d配件有無興趣
無既大鋪平d

係時候換機啦

但都係兩折配件加多幾舊比較抵

比較在意鍍膜問題持觀望態度

thx，立即屌返部連個尿袋先

訂左64gb+全配件-200=5223
胃信問左價128gb+尿袋-200-trade in 370=5028
好似胃信抵屌啲 是咪應該cut單

唔預定仲會唔會有依個優惠

我有部爛鬼e8 爆晒邊，唔知trade唔trade到

我就係問E8冇爛mon仲function到參考價370

呢個唔清楚

想睇下實色再揀機

想問官網邊度有得cut單?

係胃信訂都有得跟htc個平尿袋？？？

胃信送嗰個應該係野雞牌尿袋

香討有人話延期到九號

又係凶宅

紅色要遲到七月頭

又見到你啦， 銀藍呢？

Verbatim
唔知有冇串錯

8-9

遲成半個月
已經冇晒癮

verbatim 既話又唔差 算高質wor

唔係卦

我發夢聽到架咋

齊齊遲

訂左銀藍

我online訂，係咪都預左遲架啦

我cut左單去左胃信訂

衛訊仲講緊六月二

都唔知做咩，出機都比唔到一個確實的日期，真係好奇怪

可能冇錢比運費出貨

如果手機變成人

其實香港6月1日先搞發佈會

htc係冇出現過嘅

笑撚死
完美地被遺忘
不過都好
無位比人入

佢係亂，官網話六月初收到，而comfirmed email就寫六月初開始發貨，已經夠混亂

紅色延到7月就唔等了

其實都係差一日姐,香港咁細,佢出貨既第二日就到啦

htc 口號係 quietly brilliant

順豐一日就到啦 所以睇佢幾時發貨姐

呢句無用好耐, quite得滯就黎執左都無人知
而家改左用Here's To Change

s8 u11 speed test

u11快好多，ram man都好好多

同個mon d色仲鮮過s8

呢個係官方？
成日見人9改
hail the champion
help this company

可惜買得三星既人都唔會理呢d野
新機都輸少少
用多幾個月就慢到仆街

***用嚟呃D師奶阿叔就得啫, 稍為有留意開嘅都知***除咗MARKETING勁之外根本就係垃圾

都唔止C9阿叔，好多人只係買d個名聽得最多嘅牌子，正如以前好多人買乜春都淨係買sony咁
***嘅marketing係勁嘅，加上好多打手砌其他牌子，所以就算佢d機幾閪都好，依然好多盲毛送錢佢使

尋日去衛訊問下新機， U11就仲未有實機睇都唔知既時到， 而S8 就寸過馬撚， 一蚊都唔減。。。。

大把人買，點解要減

人地買到要排隊拎機，邊洗減

好失望

咩機淪落到無電可換

***聽得最多咪碌柒自爆，啲人都仲買真係

想問下你地用緊咩an機keyboard？？

廣東話拼音

+1

Google輸入法

原生(非觸寶)

u11果隻係黑色定屎綠色黎

黑色 但光線下會有小小綠

色好難揀

htc sense input

swype

而家都5月尾, 唔差在等埋實機先

大陸聽日都開賣了

部10仔今日跌一跌之後咁 mon有部份位禁唔到 有冇ching知咩問題

禁綠色位佢自動禁埋藍色個位

今日經過鋪問仲未有demo機

香港聽日先開發佈會喎

返廠睇下啦

有冇人知咩事

有日晏晝自己突然重啟兩次

好啦，前日行街失手跌左部m8落地
依兩日個個都話聽唔清我講野

真係疊埋心水等新機

突登跌既

等太耐